我打鳩你 我打埋飛機

阿木退學後一年 喝牛奶來把渴解
當車神一位 明目就是首位
肽盆向左一推 拉上手制甩尾

麻煩你趕快待會 我助手趕著要回
他旁邊車位 還要載乘客一位
還誤會我們是Gay 那個廢柴他真的不會

你冷靜一會 我車就不會撞毀
我說過我會 準時送你返屋企
還罵我粉皮 坐完車會吐你還不是粉皮
車頭損毀 車頭燈破碎

你過彎時的境界 沒有最好的路線
每次把頭推 弧線不是最美
改不了你只會 看見我的車尾

我視線有點Delay 我爸說那是誤會
我為了把妹 晚上跑贏了車隊
性感泳衣她露腿 臨走時她還親我的嘴

我一直回味 車廂有你的細節
依舊在沉醉 唇上有你的香味
你身影背對 離開時不忘輕輕把頭轉回
笑容甜美 你說聲再會

夏樹在車內 跟男人去了酒店
當時在周圍 我親眼目睹真偽
我感覺不對 你為了這人跟我反目敵對
（粵）
我打鳩你 我打埋飛機
日元三皮 你條女雞嚟

阿木退學後一年 喝牛奶來把渴解
當車神一位 明目就是首位
軚盤向左一推 拉上手制甩尾

麻煩你趕快待會 我助手趕著要回
他旁邊車位 還要載乘客一位
還誤會我們是Gay 那個廢柴他真的不會

你冷靜一會 我車就不會撞毀
我說過我會 準時送你返屋企
還罵我粉皮 坐完車會吐你還不是粉皮
車頭損毀 車頭燈破碎

你過彎時的境界 沒有最好的路線
每次把頭推 弧線不是最美
改不了你只會 看見我的車尾

我視線有點Delay 我爸說那是誤會
我為了把妹 晚上跑贏了車隊
性感泳衣她露腿 臨走時她還親我的嘴

我一直回味 車廂有你的細節
依舊在沉醉 唇上有你的香味
你身影背對 離開時不忘輕輕把頭轉回
笑容甜美 你說聲再會

夏樹在車內 跟男人去了酒店
當時在周圍 我親眼目睹真偽
我感覺不對 你為了這人跟我反目敵對
（粵）
我打鳩你 我打埋飛機
日元三皮 你條女雞嚟

自膠

負皮唔出聲姐係點